hi 淡友（534）

慘

屌,嬲

支爆？

屌 牛牛仲未搞到我筆存款，買唔到牛

Hsi 上升軌底大約26100
大家睇住個位

好彩琴日減左大半倉
同堆係options黎

Let shout 883

尋日臨收市走晒所有熊

打完想入熊
但層完牛通常大升，仲要掉返轉而家到熊船重

到底啦喎 今日收市唔穿 all in 牛

走牛

恆指跌幾舊, 恆大都係硬尻

穿升軌先入熊
26000穿即追

打回原形

想問問美期係咪趺得好勁

我要同恒指一齊jump. The End

仲有冇得跌呀

含大屌你老母 落呀

唔跌點升

31x

6705

262唔穿得

走人袋袋平安

3690仍然跌唔穿50

我與上升軌同在

擺明跌多左

挽留～～～
錢姐 下次管好風險 今次當係學費

期指咁keep低水，知咩料

閪市

C浪

豬哂了 睇黎牛牛都係唔利我 入親錢都豬 反而用渣打就賺返

留名睇呂布追返輸個D
教訓你地唔好睇+116呢D 19數據

B浪左兩日,都C浪了

走哂 g20 profit無哂

一日only

我275走哂空倉搵位

+111 走左啦,長渣咩

一起身d牛變晒粉

一通又壞

直角話我知今日唔好開牛熊

豬哂60k

第2日先跌反屈番上去,跌唔落=B

死托3690心淡

116係之後 追post la清

咁博

輸45K

唔好呀, 仲有好多人關心你架

Abc爸開po

好似回了，牛得

我d熊變返正數啦

外賣仔有機會彈上55 個勢好勁

上證又冇咩

10k

輸25K

唔好咁痴線

6K

Same here

財演佬快啲上水啦
大把人等你打救

1月仲係高水
已經睇唔透

成班痴線佬allin牛個個都針 好有以前劍指33000既味道

殺咁D重倉牛姐
定D泥

入完牛，襯完sem番工對沖

其實轉左低水就知大戶淡倉底左

個2日咁high 都知出事，又笑鳩大戶，而家比人屌屎忽了

今朝咩事=.=
打把無得走
IFC好多牛軍

大圓底

same

落多棍比入牛啦陰功

溝左牛

淡友又全面進場
Btw未跌完，依家只係個開始

返幾日工先對衝返

牛船輕晒

難得B浪震倉都唔趁機開平牛

其實有咩問題 浪1升2700點浪2就算回返25幾先正路咪先計比例3浪咪一下升上3萬點?定真係數都唔計b浪就尻牛

1月太遠無參考價值

三皮遠熊已袋 早知入近

好啦 high完潛返水先 再跌先算

有冇巴打有android機睇到今日好倉定淡倉多？
利申：ios

呂布，有時真係加密好啲，連登好撚多Cd room ，如果唔係263 點會成2700張

隻牛船又重翻

我係彼岸向牛軍送上遙遠既祝福

市場對壞消息真係敏感過G20好多 ...

唔知幾時正式開口搞鳩華為呢

没事怪獸又中

頭先個野就插死左 4千5張牛

完全無夾到
26212平左-1
大家睇路

熊熊哈

巴打見解真係獨到

OH, LET ME BACK

即係仲有得跌

奈奈領軍

一早講左高手搭沉船

奶奶大賺

唔加密大戶邊個都知,唔知想點

開熊救市

早兩日賣走既put 兩日加埋既升幅有120%
但我走去跌船轉call
信念唔夠跌死⋯⋯⋯

股災

閃先太多熊

又好似真係好少有成3000張牛,平時千幾張都好多

淨睇263條牛柱已經知劏硬

尋日有大戶平-2xx -18x
大家無react 姐
利申 對沖熊左 仲有賺

唔識睇, 都係靠自己盤感鳩買去買

262打緊架

大賺左今個月最大單既交易點數...28點

嘩屌 兩張+2細期好撚痛

好彩有納頂一頂

睇黎殺埋261 先可彈一彈

屌...ON9架

兩張+2 俾人斬咗倉

成皮野。。

睇好但入左淡倉

上呀

之前沒事巴講過佢估千升果日已經係B
如果真
咁即係B其實不知不覺間完左 (而家都過左一個月多幾日)
行一個月B
而家行C

唔係細期 1 aud
7000幾 wtf

原來股災真係可以咁突然 求其拉一個人都trigger

你注加1 死左未

吉倉係明智既選擇

得返26k 本，唔識玩了

咁點解會有人輸

今日又玩乜野

沽沽唔再痛..但隻過夜牛比人劏到吽吽聲

一通真係害死人

琴日咪賺左囉
我早走左
之後上埋許願位

X2

我日線圖啲指標全向下
但周線圖係向上
代表咩

垃圾都用

攪左成4個trading day哩轉先平番手，on99

QQ可唔可以死落去270

過多兩日就唔同

用得佢就預左.....

想問下多唔多人抽左2168, 係唔係會照坐

又中

Wa diu 女股神
100% 命中率

納指落反去啦

應該好多人食左成千點

拉個人姐 洗唔洗借d意跌咁多

我TRADE得1分鐘, 又賺唔到錢,又無料, 邊CARRY到大家

連登劉央個名, 你估流架

認真，大把水位，我一定揸到佢穿前底

休息一排唔玩住
返工對沖一下先

各位賺多d

272開熊果d好fat
利申 我冇

升番晒

升緊喔, 呵呵
即係我平得都幾靚啦
利申:我睇升

如果我沒走10手熊就係

入多5k再搏，all in平保熊

唔好執著咩浪喇。見機行事喇

我小米PUT輸緊30格

開左, 琴日食左糊, 今日跌得仲多, 想喊

我講緊牛軍硬食千點

溝下call算 再我真係針

100格在此

QQ升番好多...

加油

升翻成百點

但一開就打左263
仲諗住未到263, 可以鳩衝去PUT

琴日走熊 又入返呢兩日fat到

你囉

我有
喺布神身上學識袋底熊
不過我牛多過熊

今日要跌既已經係9:30前跌完
仲追熊真係
唔牛都唔好熊

你有熊既

WHY要係劉央
聽講佢又肥好燈架喔

點解700咁硬淨

我隻272put

不過我無平晒d牛，d profit好傷

原本諗住琴日走袋底熊 好彩

Same road

布布, 下次都係係我耳仔邊講好D
好多人偷聽到我地講野

有啲想開牛
但理智叫我唔好送錢

其實加密都唔見得會block到
會員都可以mon post

仲有沒牛軍

極牛早走左. 班友傻架.

期升3-40 買多10格出黎

仲KEEP唔KEEP阿隻牛?

原本幾多?

here
零成本牛strong hold

有 反手極牛 等佢彈彈先

經過今次呢度應該少左好多人架啦

2382想CALL 有沒同路

早兩日先話打左一半熊同PUT
DJI 25850 -4算唔算，overall都賺既

開個259 FAKE下人先啦
好多人都係260等緊架

同問，2382都係

對，但已經小好多Cd room

一陣跌多300比你

今日終於低水啦

未肯定係咪大跌浪 但期keep住低水好難睇好

邊次？

十點了

一通

得d死牛算唔算

80k

個個輸哂 唔玩啦

今日11點有無斬倉棍出現?

想牛佢老未

Qq 肯插下，2000點不是夢

最重要關頭

好彩尋日走淨手熊

唔走就有有千幾袋

唔玩啦！

我都係80k本
本身前日仲有40k
今日打晒

巴打有咩打算

靠700 388救市架

你信條底線咪開牛

唉 388 夾到癲

有沒人好憎爺閪扮硬淨?

用最後幾百蚊入左手極牛
去緊IFC跳樓，希望留返少少比屋企人

入到去 但做唔到買賣
痴撚線公司

388今日跌完就不動如山

600

撚狗市仲入

加密番啦

25983仲有個裂口架

背馳你個名

巴打我都係80k本
宜家有25k

我反而覺哩d時候搞單咁野會反面

都係吉倉睇定d跟勢做 繼續跌到地心又得 補裂口又得

allin 左call 等死

含大幾時落地獄

唔夠信念 牛過左

Call左張 261止

好好記住主場比你既教訓

傻散死大半，大户就黎要自己打自己，夠膽你咪穿埋上升軌囉

我睇牛牛冇既 下個裂口已經去到249

幾百留返食餐好再上路啦 CHING

2/11個棍裂口？

140k 前幾日升市上過200k
今日4k

隻過夜牛斬左
輸左25K 好耐冇輸過咁多

你都奶好甘？

收市先算

琴日存錢入牛牛仲未入到 好采兩手準備，兌埋美股倉唔用果d美金 唔係唔洗玩

收市跌多300喎

我隻QQ熊 310渣到上328未放 (332打靶)
信念渣得咁緊 比我賺下鼓勵下我啦

你老版 最關事既呀爺都冇事發生咁

見到佳兆業三個字都知唔好抽

追沽就係牛的時候了

我之前都係納賺果D 嘔哂落恆指度
但番工又好難忍手唔睇恆指 介賭很難

大芋殺牛嘅藉口嚟嘅啫

前日仲有40幾50k
一下子無晒...
唔識玩了...

點算
254牛走唔走好？

我覺得反而好多人J牛喎
啲人唔明點解跌咁多

頭先話入牛個d....

課多80K變800K

豬23k

唔撚玩港女，專攻個股算，d大户真係好撚仆街

唔使
反而260牛使唔使走呢

一通你廢夠未呀

真係唔洗驚wo
落300用profit換隻遠d ge熊或坐put la

又一棍 打死哂今朝D牛

我覺得要，佢似想殺

拉個人都可以trigger股災

升 升 升 升 升

未DL

不過遠熊

恆指突然間咁樣打亂哂 唔識睇

真係會到300?

260牛唔走就今日殺埋!!!!

週線係唔係穿左上升軌

真係-800，淡友fatfat

CLS
會唔會OVER左

應該冇

豬6k
之前正股5仔羊20k,700羊25k
現時得返11，坐緊5k

淡友坐定定，等收錢

兩日跌一千實會彈 好倉坐定定

28000遠熊都好肥

前日 @0.099
尋日仲係 @0.139
今日就 @2.004

而加食到兩格就算數
好撚驚

260就到喇

布神話B浪第一站29000

點解 細路仔抽中左一手 諗住坐多排

就到

260牛要走 overshot多少少就打

穿左60MA
60MA之前個幾個月都咁勁
係轉勢啦掛

打錯 19000?

信布神得救

技術性調整 不要怕.jpg

有賺好走啦

26150準備

當交學費

但死都想得個死因，有冇善心人下解釋下點解跌得咁甘

牛軍要守住26180

已走好倉

大芋想點咪點囉

大户要殺囉，港女大户話晒事

單純大戶控制個市，70%牛點會唔殺

大戶托市，

成日扮回之後一棍

期尋日高水少左, 得返+3X
今日變低水

打死都唔會宜家牛，一陣26000就

股災依家先開始，之前引曬牛

壓彈弓

股災月

宜家都引緊牛

波幅洗唔洗咁窄

尋日太high了 諗住今日升硬

依家諗返 其實尋日午市後好多野證明係引牛唔係引熊

長淡無錯嘅啦

俾返d錢我

巴打輸幾多

因為係熊市

又多左熊! 熊! 哈! 軍

係28000

介紹返 其實一直仲係熊市緊

一路向南

260牛仲有千幾張

熊! 熊! 哈!

殺左3000張，痴線

布布軌底仲開唔開

殺晒唔回我屌你閪

一片愁雲慘霧

如果驚驚不如轉坐遠388熊
水位應該好過700

應該未day low 下嘛仲

呢個真 一日未殺就可以繼續沽

Me開左一張 100點止

已經回調到0.618

企係20天附近就唔好做野住

熊三巴 我尋日仲話你開淡開得近 對唔字

殺到25900，我估

係就殺埋260 259啦

得個幾張

大戶牛 會昆人以為未殺唒

咪咁啦 咪拉我隻26008牛陪葬

痴線，前兩日手多買$1000 29000 熊都賺$500

本來琴日隻牛諗住DT
最尾輸三格都唔 變輸60格

都係走走極牛佢 冇乜力 吉吉吉

真心想牛既唔好出聲，大户真係睇住個post黎打

冇信期好耐

你個名

今日未有操作，等佢爆邊先，穿259仲好，當B完左，可以直落，唔驚再夾

熊熊哈!

同感

輸到仆街，以後都唔會追

同船

一樣
明明DT
變左過夜
4格變50格

yeah, 逢高就沽，唔使煩

好想牛

屌過大戶老母果d巴打係咪應該出黎道歉 ？

跟

入左100手牛
夠膽你打落去260呀仆街大戶

一齊黎屌9大户啦，食屎啦大户

爆上

我立即屌多一次

到穿得259又會發現跌多左然後大彈

我都冇左3份2

1分條BB會唔會太撚窄

道佢老味 屌你喇大户

259都要妹下先，但穿得254，我包穿前底落24000樓下

你病好未

買反手啦
追我都輸到HIHI
反手10中5 都係一半半

大家都好傷下

跟
到時C浪先追profit

個市似係日市妹俾你心思思牛定熊
然後夜晚再跟外國插

回啦回啦

要睇依兩日點行，但又覺得未夠淡倉

日日都唔穿dl，下一日先低開幾百

發生中

未喉嚨發哂炎

Take care呀布布

手腳紅粒有無增多？

隻手點？布神

有D鬼，262停咁耐比你買貨

穿254借大耳窿

好唔對路

即係扮有support
一陣就穿day low

同意，仲要跌多轉

唔敢入市

大户咁殺法，我以後上黎睇一睇你地買咩

買番對面應該穩陣

唔到259大户唔收手
唔好啊

Gun

有幾粒血點

淡友坐定定算. 個BB窄成咁唔知點走.

今日裂口比尋日多，但成交比尋日少

無特別野應該會短線反彈，沽壓唔夠力

但如果嚟單大野，就直接進入panic sell

咪玩啦

但係同黃金比例有好大出入噃
雖則有權唔跟, 但都差得有D遠掛?

入咗3球260牛，希望唔晒打靶

布神手足口病？

G20後個注，死哂啦
G20前個注未走

近排多左班狗亂咁狙撃，所以我cap定圖
都係嗰句，信就賺

不過縱使trade到零失誤都好
總會有人攻擊你🤷🏻‍♂️

真係鄧佢辛苦

3m

勇士！加油

而家大户其中一個mon係連登

升呀

沒巴睇而家會直插地獄嗎

其實佢地睇住牛熊既成交量咪得囉

俾啲信念落地獄得唔得？

我熊左
打我呀笨柒大戶

真心問 上升軌穿左啦咩，咁驚做咩牛軍

d 人咁鐘意追你，你應該幾靚仔

佢地唔會再出現

似要再插

睇下點計個底先

暴力救市

成日都裂口點挽

唔覺 跌緊

26000都過千張牛

做乜姐你

莫巴出手了

冇事巴接手領軍

啲388 PUT 就返家鄉, 今日咁好力既

你唔早D同我講, 我平左-1呀

支持沒事巴

都話你走左就仲有得跌

太長唔quote

我估地獄過一兩個月先到，亦唔會直插
忽上忽落日日裂口，一錯翻唔到身
所以我機械式儲淡倉算，以免諗多錯多

272-2唔記得有冇報上黎
但私下有同幾個巴絲講

無講

如果你有講我會大手

彈高儲淡算

我都係gun你睇長線算，短炒真係豬到pk

都死晒 你重想佢地點出聲?

我係絲

死剩我

成百點都黎啦
我個心好痛

好啦, 其實我鳩叫下姐
次次走完都有1,2百點水位
我已經慣左

-666

有人追牛 ，陣間又少多幾個巴打

針咗37k

57989 bye

有我會跟

謝謝

睇黎真係要殺埋我

輸死

大棍

26000見

261鐵底

好廢

都係守唔住

不過諗返我真係極少吉倉過
因為我一吉倉就周身唔自在覺得miss chance
俾人笑9我姣婆守唔到寡
所以通常會反手或者好快回補
如果信心唔大就買1-2張，去到超靚位會6-8
好似上次250我咪+8

因為已經係升軌頂浪左兩日, 回番D都好正常.

絲+1

又上咁多人，你班撚樣咪又搭沉船

邊止D

點解唔救一救我

你係屍

到達升軌底
Hsi穿26090 byebye

新一輪跌幅
好彩冇溝牛

260

兩三日回到升軌底，正常咩

700點都唔回下

可唔可以私下同我講埋
輸到翻唔到身了....

屌米put就黎返家鄉

大家都係c

負債講左幾年, 要爆早年爆
反而老美經濟衰退先係主菜

Day low 喇掛今次

正恩巴
你啲PUT fatfat

有冇人call 388 硬到咁

尾市一定回

未

千跌日

利申，唔確定272係咪頂
但27樓上唔call，機械式儲put係我嘅玩法
風險自己承擔唔好死跟

啲熊熊好貴

唔會開call住？

貴到咁一定轉牛托

2日跌過千點 高追熊自己睇路

條上升軌頂唔頂得住呢 始終覺呢個月係呢個range 到撚上撚落

買遠牛

range 260-272?

數黎數去呢度都係得1絲

含大穿24直落

想問怪獸巴係咪都等1月收成

一收市就做瓜你

而家想跟都冇
因為唔會上番270

我隻QQ 熊返家鄉了

fatfat

我都係絲

許願池絲

我打算下年三月前唔會call，就算覺得會升1000 2000都唔call

260都無喇就黎

呢D情況多數會去埋50天線
等大戶下晝拍板 會唔會V得返上去
今日收唔返262要轉投熊軍了

打穿261先啦

GUN!!!!!!!!!
PUT爆佢老味

same 但隻野98% 換左船

隻含撚外賣肯死落去未

隨時一冇現貨頂就

肥仔都係絲 個個都絲得啦咁

信你……多d上黎

261未死得

擺明跌夠

大家都係絲

熊市真係幾時買熊都贏
死坐就得

熊市買升咪即係火中取栗
你班垃圾憑咩覺得自己咁好身手
11月累計都升左1500點
12月唔該累計跌番3000點先

All-in 58423

咁樣估都唔會準，冇參考價值，唔想9up累人

佢地條升軌牙簽咁幼, 穿左唔出奇

姐係出大絕……

57780hang左機 ？

我係雞

馬後炮

你係輸

呢到啲人最叻

想PUT外賣仔

小米快D回下啦

牛軍也文也武左成個月

有好倉呀
所以汁唔多

have dragon

邊兩個人咁憎我追住負皮

恆指call應唔應該Strong hold?

When到期

正恩巴加油
G63 等緊你

又到特價時段

26082

出年2,3月

感覺今日會穿260

穿261唔洗再牛call啦

G持

molamola

升盡佢

你隻小米CALL食左未??

58423有無人博

期已穿

如果之前你出黎穩定軍心應該救到好多巴打

千跌得!

strong hold

追沽會否仆街

就穿

試吓咪知

molalala

依家仲買跌

等收市先算

260牛 仲有沒人

cls

chock到無信心

冷靜啲呀巴打

含大24蚊d買盤勁到癲

Fall back!
Fall back now!

再殺就冇晒牛嫁啦 大戶冇牛性嫁

一心熊就出事
G20賺果啲仲輸突

加油啦, 坐! 好快FATFAT

奶左閪，輸撚左2k g20前個注都打埋

低水收窄咗

牛軍可以出返嚟

反手 太婆都識玩

穿升軌唔熊佢老母閪

如果穿260, 大家追唔追沽?

24.05 24加埋1000k

上次又係270買牛
輸到痴左
今鋪又係輸牛

唔追

蟹左
點算

26084

261殺埋

2382

我睇果條升軌,依家先回番中線.
咁係唔係回番D啦

穿左啦

妹穿左

咪扮野 你熊開

全call牛斬
輸28K

乜都冇買

穿左上升軌

係鬼咩 燈下點知一牛就一棍

我記得條升軌好似262 唔係穿左咩做咩個個睇260？

好彩你走左

跌咁多 但成交又冇話升好多

又係大户自己玩

通常跌咁多會panic sell 成交會顯著增加 係咪散户已經冇乜貨

262個時果然係派貨，正常低位一秒即逝

26092 好似係

頭先買左少少牛仔，
都係唔對路走哂

唔係見259先叫穿咩??

小米

呢兩日做牛軍跌左十個

有恆指call應該點算?

上唔返262斬
BTW又係你呀巴打 隻吉利走左未

止蝕

$15.5果時去左啦

我屌我屌我屌

納指6675

下一步呢

午市牛軍會得救

好想加

最後逃生門

點解真係一買就大棍落

實打埋259 差果少少

今晚fatfat

淡勢已成
望住26745黎開熊

260應該穿唔到

有冇巴打同我一樣吉倉眼光光, 好似輸左好多咁

等佢破位，出邊咪沽

無位加倉

388急插代表咩？

好恐怖呀

即係已allin左啦

各位點睇

妹咗好耐啦

yeah!!
熊！熊！哈！

今朝彈左上262xx喇

莫生, 牛左?

240見

係 輸左自己D時間值 望住又唔買

屌隻3333put 船好滿

輸到空白左 斬唔斬倉好

仆街好在走得快

有呀, 我個平倉位再跌多百幾點
好撚邪

岩岩訓醒，搞咩跌咁多

好唔想止蝕，無奶油落左一千點都仲直落下話。。。

斬喇 要嚴守止蝕 唔係多多都唔夠輸

妹左成個鐘諗住無事
一買唔夠一分鐘直落

我……冇熊
得番put輪
好似輸好多咁

夠膽就穿260

Go to hell

娘娘真係明燈

因為你勁囉

一樣 又係唔知咩事跳樓

點會，你目標係m記加大，幾點咪夠數
大贏wor

各位再見啦
小弟學藝未精
要離開依度
返工對沖下先啦
或者下個牛市有緣再會

落地獄 早兩日挾鳩我呀拿

加岩左388

弱水三千 只取一瓢飲
點解我成日咁on9

仲要落，要落到幾多點？259？

完喇

收市前打埋260牛 劇本已定

下就仲要跌

再見，我好快會同你一樣

呢d位仲加沽真係嫌錢多

風巴 快d返黎

直落

問題係幾時彈
如果真係轉勢 彈都係大跌小回

完啦 牛軍死鳩哂

嘩, 今日係咪淡友逃亡潮

加油呀巴打

Dodo又出現

260.....千幾張

班人上到270都加牛啦

何苦仲要搞牛軍

華為CFO個女比人捉左，要跌咁多咩

真係痴尻線架

可以再跌500先彈都得

期指又直插..

仲跌
如果開市入熊都執好多

跟住個勢行先至醒 逢高加菇

唔通真係千跌

藉口 借機殺落去

破前底！

富途精明眼

又想撚老散

佢自燈應該係牛軍

如果我唔平倉都再執多200啦

極牛準備

260 is coming to town

唔會穿啦

真係無野講
買乜都棍行相反

富途傻散

極牛58397
不過個莊已經走左
成班孤兒等人救

今日唔穿

唉 其實都唔係好多人由263坐上去 我268入比人打左把 依家離家鄉又遠左 開始懷疑緊自己係咪唔適合玩牛熊

D牛牛幾千張

等兩日後執平牛

勸唔掂啲盟國唔用華為就塔哂啲高層, 侵侵高招高招

我由253坐到上271食左。
見佢個勢咁好入番。。。
一日就冇左一半。。
離追數又遠了

無事啦無事啦
今次終於唔係我既平倉位到跌200啦
破咒啦

多手

美期跌跟跌都仲有理由d

大户比我地笑 依家嬲豬

人質

有賺都好啦

咁我都想有機會請下朋友食架嘛

有乜撚野分別

睇嚟要永別股海，輸到怕

高水

但信心冇晒

執番幾格260極牛 無咁傷。
痴撚線既 兩日跌咁多

留名學野對功課

好似跌完

痴線 又血洗走一班巴打

IFC地下好多牛屍

8351 咩事

鬥慘大會 正式開始！

講下姐
依家儲得錢黎
熊市都完啦
不如睇定買咩正股好過

今日玩左幾轉極限牛, 一轉食10格, 第轉打左靶
依家玩遠少少算

遠牛都變近牛

入定D近牛 等佢lunch後回

一樣

唔會打靶？

lunch 後繼續趺

決定以後唔玩熊市，儲錢等底部入貨

日常任務
次撚次大升就話b浪

千升果次又係咁
上次夾到265又係咁
今次都唔例外

升又唔敢沽
然後跌翻追沽回返幾百點又係度叫春

但睇錯邊死坐會輸身家

爺閪今日又企得住喎

唔打靶冇得自動止蝕

牛牛B

唔撚打靶但會輸到跳樓

咁都係因為跌左咁耐都冇真正的B浪

尋日呢啲位上落都得
下次大家都少少地都要對沖下
今次大命死唔去

無事啦 你唔玩就會升返

有時真係想死左佢就算

唔通260見底????

唔通放生260

因為今次連布神都一齊叫B浪
好多巴打都引退左

回30跌100 標準玩法

畫得啱唔啱？

小心引牛收市後再嚟

IFC流

115平左+1
留番d水位俾各位清賺

結婚錢唔好用.. 豬左既話到時人又無錢又無

但260左好耐
布神話真底係唔會hold咁耐俾人慢慢入貨 (就好似頭先個262咁)
所以係假底

基本止我睇今日都係一底低過一底

其實confirm左係B
但係你confirm既時候已經升左2500
又升左一個月
成日都提自己小心掉頭
點知都係中伏
無諗過跌咁急

15:59止蝕263牛 唔係我應該針埋一份

我唸呢度好多人賺50% 呢兩日倒輸50%

波幅平到咁我都唔敢執格

上星期老鮑棍，星期一侵侵棍，今日ifc棍

我諗係尋日收市前果棍fake左好多人

好佩服272入左淡倉既巴打們 請受小弟一拜

殺完26050 牛就反彈，做乜唔殺埋26000 呀

夾完又衝返上去

我尋日夠膽全倉牛
係因為知道老美無市
最多都係平開
點知美期搞啲咁既野

平開點解要過夜牛

最好就係再衝上去夾多口275
等全世界都做好倉就岩架啦

咁多牛，唔怪得打晒啦

26212平-1
低位跌到26018 (我個平倉位跌200咁濟, 應該都跌完啦)
見佢又開始升, 我估會升下掛
又有fd牛左, 咪+下囉

痴線，個個俾個市撚到一棟都冇

今日好似真係傷亡慘重

一樣原因
所以先夠膽用profit牛過
但冇諗過用捉人呢個原因推跌大市

一樣...

前日開始全倉牛
諗住265會走架啦
點知走既機會都無

係 老美無市引左我入局

打哂重倉牛，升得

睇黎今日多左好多朋友

Same here，諗住平開就GG左

270都上唔到啦呢個勢

唔掂牛熊窩輪 一過夜拉個女人都跌到閪咁 啱啱的起心肝入錢落ig 大賺

我隻260牛20%街貨都無，可唔可以放過我

你講IFC頂樓?

今日殺咗相等5千2張期指嘅牛牛，好慘

心急追本 點知輸突 有排追

信念可唔可以當飯食？

今晚sq 15蚊

呢個係咩APP 黎??

今日放過 聽日無得走呀!

不。。。

不如轉玩期啦
有時坐下都番到去

因為尋日26745守到
又未穿上升軌
又估大戶好倉
無需要放
更覺得輸既有限
中哂伏

牛牛呀屌, 就變秒經

富途牛牛

美圖瘦瘦

真係痴線
輸左10皮

不如大家用app咩都撳下 成日發現新大陸咁

係
而家成朝個人好空虛
坐係間房度完全諗唔到野

睇法興嗰個網會灰色埋收回咗嘅牛，幾好睇

c浪話開始就開始
所以股災真係突發性

專心返工啦
等陣比人炒埋就真係無錢對沖

來世不做牛軍

未confirm嫁 仲未完B 都唔奇, 或者無發生過

數浪都係馬後炮先準

財散人安樂 終於明

唔博喇

我早餐都無食
無胃口 有D頭暈

all in玩衍生工具不如過大海買一鋪大細算啦

巴打保重 玩住demo當上堂先

淡定有錢剩。之前我都係心急追本，點知愈追愈輸得多。
而家每日有賺左十幾廿蚊都唔再追買，寧願第二日再黎過

牛得未呀

我都冇食
突然就冇哂g20啲profit

殺上262

慢慢黎 下轉搵50點

咁都唔穿260

me不嬲都唔食早餐 咁又省返筆

260下晝先穿

其實係
去澳門仲有幾會贏

我係轉左玩期先開始有少少成功感
牛熊真係未嬴過
我又細膽, 近打靶實走, 走完就即回, 好仆街

熊太朗又大贏 睇邊個會再笑佢

我都學你咁 有賺少少食左先 慢慢追本

我都從來唔數浪
其實咩浪日日都有升跌買架啦

挽留 最多唔撚玩個市姐 錢再賺過咪有囉

痴線 前排ig account 190% 資金
而家得返10％

仲可以本多終勝

少左好多人推post

輸到無心情講野

佢都冇入 唔計

入近牛幫補下

因為今日夾唔到奈奈

個人睇穿左259/一個禮拜內都升唔上263 b浪就下次請早

利申 9 up

呂布尋日咪又係話做唔落淡，個市太鳩

奶清有無咩睇法呀而家咁樣

琴日一手極牛俾人打左把

接近七成 大戶開善堂咩

260都穿唔到 垃圾
全倉極限牛衝上去

我29號仲輸緊要3500, 而家慢慢追都追到2900

盤感鳩買既野, 好難解釋到俾你知

@呂布

聽日肯定牛

qq跌太少